(廣傳) YMCA 疑似出賣抗爭者

話說有YMCA社工同「遮打豪庭」facebook page報料，話：「……今朝我 IC(中心主任），叫齊所有 社工就反送中既事開 briefing，話要留意中心既 youth service，如果遇到偏激既 case，除左要做三文治（paper filing 即紀錄），同時要 cc一份比就近警署 ……」。

YMCA即日出左聲明話查無此事，但「遮打豪庭」夜晚再出post，話報料同事直頭有IC段錄音做證據，不過而家驚秋後算帳所以deleted conversation history。

係無client的同意下，擅自將個案資料交俾警方，係違反左社工守則講的保密原則，係嚴重破壞client對社工的信任，絕對唔可以簡單「查無此事」4隻字就敷衍了事，點查？查左D咩？點樣釋除client的疑慮？呢D全部都無答…..

空穴來風，未必無因。我好嬲但一個人唔知可以點做，希望集結巴絲打的力量，推到YMCA作詳細調查同交代﹗

留待更多資料核實再跟進，而家只有片面之詞，如果係真就唔會淨係得一段錄音

其次，cc copy 要留底一定做到

呼籲樓主有更資料核實先推post

推

推到有真相
巴絲們都要小心

社工朋友

我諗佢應該未開始有cc to police呢個practice 就已經被爆左，所以唔會有cc的證據啦。。

「查無此事」都只係機構的片面之詞啊，仲要短短幾個鐘就查完出埋聲明，會唔會只係簡單問左一句IC你有無講呀？無呀，就結案陳詞？

我就係無核實的資料，所以先希望推到YMCA真係認真去對待同調查呢件事，還原真相！

咁即是克警暫時一個檔案都未收過？

就咁睇IC自己操守同指導出問題

係呀，但YMCA個聲明係話無呢件事，即係話人地屈佢啦。。

如果個IC真係講過呢堆說話，係咪都應該起碼有內部supervision，認真面對同事的操守問題，而唔係講大話曚混過去？

【遍地開花】再有社工企喺雞蛋一方！矛頭直指機構？

有同事回應左了，撐！